[iOS/An] 神魔之塔(23) 毋忘cf

（圖from 巴哈）

Lm

會長

其實法拉第都唔好得幾多，而家又有新光人隊長

起碼可以做隊員

汐仔

努力儲緊石

Fuck

一拎獎賞就卡住，要重新開game

根本嬴唔到
日日都係打和
想嬴好難

lm

樓主忘記左法拉第

咁都比我打到無頭龍

休息陣先
5封王好難磨

團長用唔到斯芬克斯 升技既咩

石抽先得，地獄級都得嘅話仲有人刷地獄咩

食開12隻大鳥

團長 值得刷滿？覺得麻麻地

啪左粒石終於過到

得閒冇野打咪刷滿佢囉

開始搵到感覺

食石通關嘅感覺

開始有方向 慢慢打上去

啱架啦，打上去就會卡關，卡關到冇耐性就會食石

係5封王先難打
依家玩往龍隊推
等下星期加倍抽獵人

佢唔會卡關架
佢有自動轉系統

未係時間用
遲D唔夠打先

你uid係咩 想加好友

不了，仲清緊d虛影同旅人d關

玩多排先可能玩玩下唔玩

轉轉下又幾好玩
開波存技等到巴龍滿技拉一下就秒硬

成日用巴龍屈人機好玩咩

新AC
得巴龍隊
小傑等加倍先抽

咁你又用咩隊

新手都唔so你

新手互加 互勵互勉 努力向上

用10萬直接請巴龍仲快

石頭隊

巴龍就滿足？
小傑隊仲爽

巴龍用往先
等下星期加倍

原始滄龍幾時有得打

第2係我巴龍隊向日葵值唔值得食鳥
岩岩食狼人升到10技依家進化左

商船換啦

好3Q

清D關,清左幾粒鐘

10粒石

好彩有抽龐貝

gg

洗唔洗去到咁盡

機械攻 100%傷

造到咁盡

前一關又敵屬拼圖盾

唔係造球比hxh

6龐貝開技到完場

打左成日,終於清哂D虛影世界D關,等星期二打埋就完成

勁喎

都係打唔過庫洛洛 集郵失敗

可惜

想要就啪石

你地打哂啦

趁仲有時間

英靈差中塔懶得開

清咁D關根有成功感

冇關比我清，冇成功感

幾時出新虛影，等咗幾個版本仲未出
要打關拎石啊 最好係今個版本出又有幾抽獵人

垃圾包剪揼

又猜輸,有冇咁黑

最垃圾既獎勵

凱拉滿埋技啦

我之前冇一隊夠打,係靠今次先清到

咁就打完彼多關卡

有冇人好似我咁,玩左咁多日,一場都未勝過既?

又塞爆我個背包

月禮包送木玩具

空轉隊

貝仔隊王第一關點打 行一步都自殺

你講緊戰慄？
附加消除囉

6件貝仔點消除?

你地做講緊既都唔係同一關
6龐貝打既係天空競技場

平行時空

認真一問差奇犽同皮卡仲有冇必要追落去 同埋入面有冇邊隻係垃圾可以唔洗練

佢地真係好撚正

如果計隊長,我覺得奇犽可以用朋友個隻,但皮卡 我覺得隊員都好實用

喂呀

古拿比加最好有一隻
隊長隊員都好實用 常註增傷再加25秒鳩轉

唯我傲臨
唯我傲臨
唯我傲臨
唯我傲臨
唯我傲臨
無限loop

笑到醒

花生奶醬以為六龐貝張圖係戰慄級，問戰慄王一血點打
我以為佢問天空競技場王一血點打（因為六龐貝張圖係）
結果7曬

6龐貝 陣間打

無機械隊，注定打到19層就收得工了

佢機械外無效係1rd，你用小岡硬頂都得

MH 你仆街啦
3個AC 玩左7日 總共21 場
贏得個3場?

42%人贏唔足7場

我咁耐都係嬴過1場

同你3個AC
你應該1次過3開3個同時出同1樣
西極應該會中1隻掛

又成個星期無關打

calculate probability independent

原來係一回合
唔該哂巴打，完全睇漏左，咁應該過倒了

有無巴打可以借隻薔薇用下

公會無人應

唔洗做咩

有喇，thanks

玩左咁多日包剪揼
已經拎左4次5隻異域法眼
條命水係咪咁差

同有冇公會收新手

香港高登公會

佢要公會編號

高登公會115個位爆哂喇

老豆個ac 120位 自己果個210位

10粒石

問史奈達 ，不過人地想加你好友你都唔so人

有個打機仲毒過自己既老豆係咩感覺

沖過百大覺得D石唔值得咁花就一直無沖鳥

道羅斯輕鬆S級，不過王關係咪有bug,有時可以開光埃戰場，有時唔得

呢個我知

平均冇4400都冇百大

又係我 打屍龍 解放木蛋既主動技 加唔加到落回復力到？
上次比佢連擊死左

唔夠卡既話，5封毒龍用道羅斯，戰友眼球,中間擺轉心同回復力高既卡，王關全開一野就秒殺佢

宜家公會50 體個關

果個難好多，新手唔夠卡其實可以唔打

得呢堆 卡
上次櫻隊打到第二條血淨30-40% 比佢連死左

輕鬆SS

片：

得呢堆卡 想過封7 水神泰乜乜是否不可能？
我上次碼雅大聖天降一樣比佢秒

火北歐係咪已經無乜用？
唔知係咪課金送 送咗一隊火隊
跟住月包又抽到火龍使

登入送其中一隻北歐+隊員

你d卡都未滿lv......
練卡先啦

關事嗎.. 睇唔到點贏

7封水埃唔可用天降隊

可以用咩打

你古拿比加組人類打
尾王佢出幾多你就轉少1c
全開乜撚都死

原來重有基路亞 咁都要問
獵人隊輕鬆啦

即升！

其實呢位新人真係近年難得一見有heart既新玩家
掌聲鼓勵你

仲唔比佢入公會

又卡關
生命的循環1005800血 溢補盾

戰慄級真係好正 一場一隻
唔撚洗再打雙週

入左 btw原來奇牙小條半分鍾 唔洗打完只王 輕撚鬆到

佢入咗公會好耐喇喎，破格收佢

破格取錄
其實我日日都有打 但手機睇wili太唔方便 到成日上黎問

雙週係咪調低左亂入率，上次cf成日一場2，3隻，今次多數一場一隻

7 封中間塔 有冇咩注意？ 成三十體一關..

最尾咪要注意第五關

好 咁我打住先..

請問古幣同黑金通常幾耐開一次

幾個月一次，好難答實

Thx
岩回鍋 抽齊Hunter又抽左30下化糞池 得隻眼球叫做勁

有咩抽中左

再加眼球 加亞巴頓

好伏
你原本想中咩先

招好友

冰花
當儲古幤抽特哥

你依個運仔想古幤抽特哥

我每星期抽60抽 盡可能搵多啲古幣

有錢直接換號仲快
轉玩獵人啦
獵人好勁

樂觀d去睇，ok啦
如果冇重複，有四埃一雙子波比人馬，獸隊核心熊貓，仲有玩具功能卡，都有用既

30抽有眼球都好好運
就算獨立卡次，30抽都未必有眼球

每星期60抽

當初我宇宙卡池開果陣都唔駛30抽都3隻眼球

依家隔離獵人太屈機
我玩左排睇左隊
獵人真係無敵
30倍轉全強化珠神閃防鎖加埋硬 加埋硬
有石抽多隻小傑仲正

3暗 1木岩岩好

本身尤比爭一技諗住刷埋先打戰慄 但驚好快fix王2 bug
都係快手刷埋10場戰慄先

有無嗰三十下睇
而家推入化糞池係咪即係唔會有舊機復刻架喇？
好似得墜天復 一次咁大把

戰國開始唔單機復刻直入大池

彼多有冇用? 拎左10技食5張就滿左, 冇乜動力再打

我都想問 拎佐1隻滿技 仲洗唔洗刷多隻

第2 隻小岡既價值有幾高

雙小傑？

雙小傑作用唔大喎

除左小傑 其他都有3隻了

我新AC咩都冇唔放小傑放咩

仲儲緊石等星期五，希望中一隻

比我中到5隻
我放哂5隻落去

其實35抽之前中小岡會唔會再計多次35抽

唔會

有保底既小傑唔驚
但奇犽真係

一次過比你抽中哂都冇引啦 慢慢抽先有樂趣。

但唔好咁過份 35抽未抽到奇犽

人氣周邊「鐵扇」抱枕正式公開發售！

小妹一直有聆聽到大家的意見，知道玩家們都很想要我們的周邊。
讓大家久等了！我們現正推出我們其中一款最人氣周邊商品 - 「鐵扇」抱枕！

商品︰《神魔之塔》鐵扇公主 ‧ 羅剎女等身抱枕
售價︰NTD 1950
發售日期︰即日起至2018 年 6 月 18 日(一) 15:00
購買及詳情︰j.mp/2kEncV7

小妹想問大家下次想做那個角色的抱枕呢 ﹖
記得在下面留言告訴小妹喔！

港幣幾多？

辣殺商品

5百幾

好似靚過火巫figure

我們不是毒男

虹伶figure喺你面前比你屌，你屌唔屌

比屋企人見到唔係咁好

你可能會用自動轉，仲有機會棄game
畀mh捉到外掛爆埋所屬公會
一般公會都唔會收，費時影衰曬公會個朵

屌過大把女靚過佢

開俾我地抽好過啦

seed呢

點解會左兩個

Terry:冇錢賺，不了

啱啊
你用得自動轉就有代價既啦
一係搵D 唔知頭唔知路既台仔會入囉
連登呢到應該冇人會收

出左combo好正

純文字討論

喂呀，有無人教下我個見面會儲值myCard點數係點樣？

佢話咩咩實體myCard即係點？
我兩個人去，我去左七仔買咗300點myCard電子充值券入落去又話error

唔係我入，係我個fd入，你同你個fd邊個係儲值帳號？

Me

有冇圖影黎睇下呀
利申：冇入過

幾時係加倍日

你要睇咩圖

紙皮巴，幫我問下你個朋友入點張野係點樣買同埋係點既樣？

總算入左公會
我見到有王關
個D係唔係唔到我開?
同我有250條匙
打咩好

7-11買咗mycard 150點, 張單有序號+密碼
入資料
選儲值6石, 然後入卡號 和 密碼
卡號 = 7-11張單的序號 (唔使入 ─ )
密碼 = 7-11張單的密碼 (唔使入 ─ )

自轉咁都俾你地發現到
利申未追哂post

佢自爆

今日目標要過到沙僧EXTRA

我都打緊

用薔薇

打到毘沙門天俾佢根性連擊打死咗

On 9 咁玩黎做乜

果陣發癲諗住試下一日過哂 點知mk子極速打完

用緊小傑隊,好難打 打左3次

薔薇薔薇薔薇妖刀矢車菊薔薇，輕鬆

我屌原來唔使入橫線
屌你MH又唔撚寫清楚

BTW thanks BRO

好多人打

上網睇啲人薔薇拔卡都過到
但自己用成隊都覺得好難

星期五

巴打未入過mycard ?

得一隻薔薇，一隻未滿技妖刀

一直都係用信用卡in-app課金
邊得閒走去買呢啲仲要入點數入序號咁on9

早知有薔薇就練多幾張刀

隻薔薇係cf嗰陣先抽到

係難打嘅，我都炒左幾次，中間好易死，又15木又首消木禁水火光暗咁，所以要幾隻薔薇

抽得遲冇辦法啦

用andriod機就會用apk版入mycard，其實都幾方便

原來係咁
因為我用iOS，所以唔清楚apk版本

我冇用
唔收就算
我依家玩巴龍隊慢慢廢CD拉上下洗鬼自轉

得薔薇一隻

手殘,準備打第五次

加油

多謝你

上網見到有人用薔薇+天堂鳥+薔薇 過到

冇薔薇妖刀複製人不如唔好玩薔薇隊

所以用緊小傑隊打緊

apk版最方便係桌面widget,可以睇埋有幾多體力同uid,其他版本無

宜家先知有d咁嘅野 平時都唔理widget

神魔小助手 嫌佢麻煩鏟左

過唔到

去到見面會既清可唔可以問下義經幾時解放 同埋會唔會再減回體時間

合體應該要再有新出路先啱

終於過到

王2 好大壓力，慢慢磨到剩返1/4 先秒，有幾下手殘差啲回唔滿血

都無關打

冇水個隻

咁慘啲...攞嚟解版幾好用

倍率其他隻隻都得

天堂鳥完全無開過

勁喎ching

打咗全日先過到...

聽日試下打金角銀角，好似最難打

係，啱啱出嗰陣打左好多次都過唔倒，棄左，就係差佢就天竺全破了

但好想拎佢5石

買石快d

真心覺得MH唔好再亂咁出game，得畫冇gameplay 搞好神魔仲好啦

唔係唔過哂所有EXTRA 關呀?

仲打緊沙僧呀

新手真好

出一隻執一隻，尋日夢界last day

老手等佢出十封遙遙無期定係諗住以後只係出虛影唔出十封

虛影都係主線一部分

可能出哂虛影先出10封掛

時空我覺得還好，夢界真係唔知做乜9

反而覺得夢界好d，時空咪又係同神魔差唔多，都係打關拎肥料練怪，練怪去打主線副本咁，夢界育成未必人人有耐性去玩，但係最起碼有d突破，唔係好似時空咁轉珠變拉磚，但係其他野就幾乎冇變過咁

唔好啦，想打十封多過打虛影

其實虛影就係十封

又猜輸 神魔多謝你

又猜輸 神魔多謝你送左一石

時空好玩 拉磚幾得意
但係好似當神魔龍刻咁玩15秒就好啦
每回合都拉成廿幾三十秒
入埋fever成分幾鐘
機械類銅磚可以玩千幾combo同chain

未出機械已經退左門了

2.0改版就退左

手殘
早知開水龍使

死第二次

手殘可以點醫

仲唔訓

猜拳又輸，200靈魂

而家瞓

輸多幾次都冇所謂...

各位老屎忽早

早晨

有份供TERRY買樓既各位早

幾時到Terry幫番我地買樓

再戰五個十年

Terry有冇咁長命

求其都30 體一關 好後悔之前打路西法係咁用左個149 經驗關..

你地會唔會爆石回體？

除左特別情況 例如當時路西法夢魘第一次開

睇需要姐 急打咪爆

都係等下

關太多要打,唔拍石搞唔掂

但成日覺得低lv啪石唔抵

我通常有用嗰啲地獄先啪石 eg封王

巴打們覺得邊隊打凱拉穩啲

無特哥龐貝蛇夫呂洞獵人拳王木希...

第二隊

低LV唔好拍石

巴龍係上次古幣六抽唯一一隻似樣

我抽唔到木天使 想刷都刷唔到

sad...
用獵人隊推狀態

今日太悶想爆石過下日晨

宜家150 左右

好悶咪搵啲嘢做下

唔通全日玩神魔咩...

玩傳說對決

打到上b 2
但番緊工 有時要聽電話嘛

我太認真

頂你連開四日包 偷得一場雞

認真玩神魔

冇火黑金係咪可以放棄天空競授場

巴龍隊冇道總,打唔夠分彼多

HxH隊

想問Hxh係味就係個6隻升哂？
小剛 +奇牙 勁定 小剛+小剛？
中間咩隊員..利申冇咩卡

小剛奇牙可以互相輝映
小剛小剛就高倍率兼高減傷

隊員大多數都係睇關做人

係唔係打橫消到粒珠都會加兩陪攻?

總之係人就得 咩屬都冇咩所謂？

係
所以小剛奇牙個隊伍技已經幫你符合兩倍攻

太雜屬唔係咁好
大致上都係三木三暗咁組小剛奇牙隊

巴龍咪過到囉，自己去巴哈揾攻略

咁其實有冇需要一定要小剛？ 用人地個隻就ok?

你用自己奇牙，用人地小剛都一樣享有同樣既隊伍技
但係你就用唔到小剛既念能力

點都
要抽埋啦。仲有幾十石 希望快少少中埋

課金解憂

變左身係咪會大力D?

7倍同30倍 你話呢

虛影世界真係好痴線

英靈同虛影大部份都係天照圍城隊清關

拍石過

賺石既地方啪乜鬼石

比個方法佢過,旅人DEXTRA 關想啪石都冇

巴打打唔打到金角銀角

仲打緊

兩年無玩而家點組隊？
無乜新角
但係以前個d大部分都有
定係太廢唔會用？

星期5抽齊hunter 3大獎先
然後用官方個回鍋健檢post個背包出嚟睇下

加油
PS 幾時先有主線打

就係無石抽

冇道羅可以點組巴龍隊過新關

太廢 有用既卡冇練過
一係課金直追hunter
一係繼續棄game

兩年冇玩但有拳皇同CF

頂你好直接
岩岩我都想咁講但唔好意思

認真,抽HUNTER 之後等黑金補牛棚

星期五有抽卡活動?

成個包包都搵唔到幾隻有用既
見到你中間都有登入抽下卡, 有包子同CF啲垃圾
你一係重課抽HxH, 如果唔係都幾難玩到落去

有入過驚抽下野

有阿撒唔難打金角銀角extra啦

以前個d北歐希臘神全部變晒垃圾咁慘?

希臘神好勁,問題係你一隻隊員都無

其實唔係好鍾意hunter d角色
想課都唔想課hunter

佢有隊員，有唔少絕版功能卡添，但好缺宜家既一線隊長
有水暗龍使天龍冇阿撒
暗希玩得過，有雙子天蠍露娜

一樣唔like獵人角色，但大獎技能好勁，抽得過架
唔想課就儲石抽，反正回鍋咁多石拎
真係唔想抽獵人，一係去大卡池抽阿撒、道羅斯同眼球
尤其係阿撒，你都有齊隊員

有
5星1lv 1技咁
練完又係時候棄驚

冇道總,用緊小傑隊

打左4次啦,咪玩我啦

最佳回鍋時機 課返pack就得

尾王比人鎖左,比隻王打死

硬

係尾二個關清唔到,古拿 過左招技

唔抽hxh 依家回鍋嚟做乜

有蛋糕比你食，揀食屎

尋日先抽大卡池，食左兩舊屎

抽完大卡柒
咪又冇隊員

hunter 自成一角冇問題
但我就係唔like

所以及早棄驚啊

我只係想要眼球同冰花

過到的 但一定要用hunter

暗希應該點組

冰花

召喚眼球冰花複制人

終於過左金角與銀角之悲

獵人世界第一

恭喜

差一隻一隊

邊個要冰花

比隻我

重課玩家

又係mk子

佢係咪神魔員工

佢係Terry

誰輕輕叫喚我
Btw獵人卡係神魔最強合作機
有獵人唔抽走去抽大卡池真係唔知個腦諗乜

一回鍋就買晒所有禮包
用送既貓仔升獵人啦
又有靈魂同體水
卡又有exp up

差基路亞 想抽幾張玩複製人，等加倍

我都係差 奇犽

玩左9抽只係差基路亞不過唔知要玩多幾多抽先齊

9抽就唔好講啦

小傑x1
皮卡x2
雷歐力，伊耳謎，比吉司x1
西索x3

加埋課金送嗰張，兩張伊耳謎

［認真］十五水木盾有咩技巧可以排快啲

用趙雲十五秒都係排唔切最後10combo

有人鐘意行性格路線

會比MH玩死

15S 應該夠排,你神魔個SETTING 有冇SET到順暢個D?

你好彩姐,唔洗加倍都抽到咁多

我都好想好似你咁好彩

先用龍刻濾其中一種符石，再排珠做另一種

轉用眼球

靠天降，不了

好 我試下用龍刻濾咗先
thabks

你打咩關?

咁串會嚇到人唔敢回鍋

我見D人會用孫尚香同天叢雲

可能係金銀角extra

咪就係金銀角

yess 噚晚打兩次都死喺十五水木盾度

史，我個fd問公會仲有無位，啱啱望過好似剩返一個位

Uid

569842385

唔知會唔會仲有其他人想轉會

見你收左佢，佢話唔該曬你

中伏開火巫比99%基路亞秒左

火巫對固定扣血有影響？

呢招打現有99%既血量所以會乘火巫

我fd話又有兩個人想入黎 ，我叫佢自己係game入面pm你

咁都得

過咗十五水木

過唔到三屬禁光暗

你用咩隊打

三清解放

巴龍

濾唔夠珠打唔夠力

龐貝輕鬆通關

圍城嗰三位師兄 ？？

抽到道總 冇科雷日月狼

練咗隻智障布瑪先

等到有果三隻 道總隊已經變垃圾

巴龍又冇毒龍科雷

35抽
1小傑
2酷拉皮卡
32垃圾肥婆

等多兩日有up喎

陰公豬

繼續課

係咪想各5隻

啲肥婆各留2隻, 其他賣哂

瀟灑

放acc

有興趣就tg傾

我有冇眼花，點解一隻希神都揾唔倒 真心唔值錢，新舊卡都唔齊

科學小女 係唔係點都要刷滿一隻,用黎打次數盾比較好?

平時用小魔女

獎勵好爛

破盾轉屬增傷都可以用佢，5屬各刷滿一隻啦

我同你一樣

仲要冇乜練過卡

咩都要刷,一日都唔知要用幾多時間

前面手殘開左龍刻，正常劇本應該輕鬆過

起碼打一隻番嚟，唔想刷就係拎嚟用既時候啪雀搞掂

木可以唔刷 用金家藩

金家藩識轉木珠咩
刷 刷爆佢老味
不過一隻夠 冇複製價值

成功靠天降

屌 打完七封得兩粒石

八封地獄開始 當年勁煩
宜家應該輕鬆

虛影世界 同八封 多唔多經一關？ 好似都好多關下

手機上wiki會彈

你既LV算多

當然刷左最好啦，始終一隻係人族符石軌跡，一隻係轉木珠，效果唔同

終於有關天竺比較易

巴龍完美跟劇本打

天竺除左金銀角之外其餘四關都係垃圾仲未過金銀角

金銀角 我打左好似6次以上，先過到

相反沙僧打極都卡

我認我廢

沙憎先難啵老世 金銀角一次就過左

我果陣都卡水火

好想爆石回體

爆啦,仲等咩

抽一次5石,等於可以5次體

有冇d唔會show 圖既wiki

係太悶 同埋等回體 好耐都過唔到封...

睇關卡資訊用apps,神魔圖鑒/神魔助手

明白

神魔wiki桌面版其實好好, 首頁已經揾到所有嘢.
係佢個mobile版垃圾到屎都不如, 不如唔好出用返桌面版算啦.

撳親入去都揾唔到要揾嘅嘢, 現正開放關卡其實冇嘢, 下面show兩個彼多天空競技場其實頁頁都有.

啲圖又大大隻, 左拉右拉先睇到一行資料, 煩過閪

今個星期又準備有10粒石

王1降得唔夠多

冇體打石...

登入日數係50嘅倍數就會有石，唔洗打過多幾日就1950日了

宜家30日都冇

終於過到

呢鋪打咗我全日

競技場既石姐

競技場有10粒石咁多咩 升到好高級就有

王者級就10粒 傳奇3都8粒

平時冇打開競技場

其好抵打 上到傳奇就有大鳥

唔鍾意打，覺得好無聊

勁花心機

2分鐘一場姐

廢渣要2個鐘一場

每個星期拎5石算,要升一級好似好難,但有大鳥

請問暗希應該點組

官方答案：視乎關卡而定通常暗隊都會放雙子

其實又唔會既

我打少左日 但依家都係傳奇

平時跟大隊用加分仔場場4000就王者嫁啦 冇加分仔咪用龐貝打個3500囉

雙子要兩隻 不想再練了

金銀角唔算難，雖然用阿撒打咗三次先過(有次帶錯龍刻掛)
仲未過沙僧extra，冇石拎放置play

唔記得啦 反正過哂

1隻都夠啦

係
用龐貝加2隻火加分

冇龐貝

阿特都得

冇特哥

咁你有d乜先

傳奇要一場幾多分先keep到

而家每次都係用巴龍清 拎5石算

3600up

上星期死過三次都傳奇

唔知王者4有乜獎勵呢

上星期王者5 就10石 950分 1大3細鳥

你知既

多數王者III

有幾多隻大細雀

1,5

唔好問啦，人地po幅圖出黎嚇死你呀

仲以為問背包有幾多添

各位召喚師大家好：

我們發現了以下兩個已知問題︰

1. 完成關卡或領獎時，有機會出現卡死
2. 角色「酷拉皮卡」的隊伍在排行榜中會出現時間計算異常

有見及此，我們將補償魔法石 2 粒給所有玩家所有玩家可在 6 月 7 日(四) 起登入領取補償，直至 6 月 24 日(日) 23:59 為止。

為召喚師造成困擾，我們再次致歉

咁都賠兩石，佛心 屌你老母bug撚完未呀

見賺得多咪派下福利

逐個bug 送石
幾時會逐個字送石

正又有兩石

基本上次次打完都卡死

其實除左主線我咩都冇打 競技場呀之類

我都想知背包有幾多

可能人地大鳥都幾百隻，仲多過我地d細鳥

發覺打競技場要升好多卡
然後發覺我係會用個先升

我升咁多卡重邊有淨
大雞背包得返105 獎賞就100隻左右啦
細雞之前為左cap張千鳥圖就攞晒出黎咁滯
而家用咁d就得返百900幾隻

天文數字

多我幾倍啫，唔算好過份

每日用幾多時間玩神魔

朝九晚五

獵人有兩次抽卡up係咩玩法

想當年拳王都係咁啦，可能同拳王一樣一次性合作

好想快啲抽卡，已經儲咗一堆石喺度（其實得幾抽）

神魔 應該有留一手
會長同蟻王 個d未出，會唔會整個追加抽卡池

官方答案：課金

其實玩到咁痴
一個月洗幾多錢

788姐

會比人屌老母都似

做台仔真好

163 禮包+160石先2700台幣=713hkd

MH係台仔公司

終於過了金銀角

巴打恭喜晒

贏四鋪，三次都係出包
出四次包，贏三鋪

嬴左都重要睇出唔出角色比你

暫時出咗兩隻火肥婆，預計第三張都係肥婆

點解我出包係打和嘅 不過又中1石

打和呀

[戰慄級]
我用 巴龍 水龍使 暗龍使 毒龍 道羅斯 巴龍

想問點解王1開共鳴，明明有消木強同光強，但淨係得道羅斯打得入？

同埋王2個拼圖盾bug 整好咗未

未

打和……五法眼……贏既機率係咪真係三分之一

贏左
5key

小著一問
旅人5 石關 奇牙小傑係味輕鬆打？ 利申 未齊隊 雜雜地色

小著打緊了

邊關呀

想請教 您係咪用3粒3星精粹合1同2星精粹

係 只有用3星精粹先「有機會」合到好野
但我試過332都「有機會」合到靚既1、2星

呢隊仲惦唔惦 唔想嘥3隻號角

黑水妍ok啊，不過沙僧無乜用

宜家好似冇咩人用水妍隊啦喎，其實一張都夠

我仲用緊 ，練兩張係for一張異轉做隊員

嗰陣用水妍黎異轉水妍都有少少後悔，好彩宜家冇乜用水妍隊

而家個個都用特哥啦，窮撚無黑金，抽卡等伏up ,有頭髮邊個想做側田

黑金卡用自己轉

嗰陣冇號角手，又冇留意煉水妍可以用幻水妍做隊員，又心急想異轉

素還真，水希，甚至有仙女複製人嘅話用仙女隊，矢車菊隊都唔錯

合未

早排先開始合下

抽得卡未

是唔是全部GNN改哂做星期5出

都未5點

真係改晒星期5出

一早講左聽日先出

同富奸合作當然要學埋拖稿依樣野

想問宜家戰慄級個隻要唔要打番來？ 又係5次入門級掉一隻？

係，打一隻番黎冇壞嘅，5次入門級啫，又唔係難打

過唔到新關

12點狗沖

儲石千日 用在一時

小傑神

咩新關，輪迴定戰慄定係雙週

佢d頭髮好尖

得B

咩係得B，我冇睇獵人唔知咩黎

戰慄B 呀

哦 巴龍隊穩定A或以上

等埋聽日公告先抽卡好d

笑死 天使得得b呀

其實都幾得意 不如神魔同得得B合作

仲有太陽bb

我冇道羅 要用格雷 得b

咩格雷？你講科雷？不如試吓用銅丸，反正都有兩個buff

感謝

但係科雷有得排豬唔係更好咩

巴龍隊，暗龍使水龍使毒龍銅丸，可以上youtube睇人地打，放道羅斯同銅丸打法一樣，只係放銅丸會低傷d，分數會拉低左，不過要拎齊獎勵應該足夠

用道羅斯或者銅丸頂走王一個buff，就唔洗排珠

剛試完都得b
回合數是咪會影響？

格雷
五十道色戒咩

係呀

哥哥幾時出新片呀

利申:有追開你channel

謝大大

銅丸滿技12cd，即係最快都14回先完倒場

成日都記咗隻野叫格雷

懶得出

對唔住囉，唔小心打錯字啫

我總係覺得你好似藍狗

如果都係用龍隊嘅話一係帶消附加效果嘅卡，打少隻但係快d，自己諗

我到宜家都唔知藍狗究竟點解咁出名，我只係知佢係神魔員工有上高登

點解佢似藍狗

你出囉

佢解答我問題嘅feel好似以前藍狗係高登度解答我咁

唔知連登會唔會出狗仔icon放大版呢

柒小陣當幫忙

問連仔

有冇巴打想比女仔煩

咪玩啦 藍狗撚識答人神魔問題

我

藍狗:比支水你飲

抽得

藍狗唔係係我地公會入面咩，點解唔見佢講野

會唔會等埋個公告再抽會好D?

睇嚟有好多老屎忽

佢私下好多野講

其實會唔會加新卡 會長同金個d入去
好驚聽日all in完轉個頭話加野比人抽

早抽早享受，遲抽平幾舊

敢膽咁玩巴哈人氣破億不是夢

咁幾時出會長

整個活動,用小傑/奇犽 卡換卡,換會長

一抽奇犽，唔計課金送嗰抽10抽全齊

抽抽下卡突然強制分流

2抽 奇犽,收手了

扮多人玩

狂重開就OK了, 諗緊追唔追多隻奇犽/小傑好

垃圾ser,玩過咁多手游，未見過隻game多bug過神魔

難得登入咗即刻中黑屏bug，宜家仲未登入到

小傑洗唔洗2張 差5抽有保底 但齊哂

4基仔3古勒比加2小岡35抽

差古仔啊屌

抽到暗同光 我想要小傑呀

昇華古拿定基路亞先？

無傑仔

主帳：19抽 小傑x1 基仔x2 古仔x2
副帳：10抽 古仔x2

基

一抽奧丁

10抽2古2奇，差小傑同暗肥婆

猜拳猜輸有一鳥，老虎機又送多一鳥

好
thanks 會長

睇錯，係11抽

一陣昇華

Are you okay?

獵人有愛

okay

今次冇負皮

未睇到姐 我尋日人面鳥都3個負皮

巴打噚日見你仲有532粒石

關咩事，你張張卡都有愛架啦

實用一定複製
唔實用睇心情
打競技多數會

16抽一大獎都無
我屌你老母MH
龐貝又抽唔撚到
你老母系真係on9
唔撚會再課金

所以一個月點止一pack

小傑用人地唔撚得？抽到3牙0傑

古拿複製人有無用？小傑同牙隊咩隊員先岩？

要抽到最後一下先中 小傑
總結 一木 一暗 五光

有五隻古拿

要昇華4級先有硬.. 點昇華.. 睇睇先

今次真係好佛心, 7 抽中 2 基仔 + 1 小岡
想點應該點組好呀?

昇華哂用左八十體 又唔洗玩

想問小係咪應該配木巫 + 陸遜?

陸遜未必，因為木珠唔係好夠
其實都係嗰句：視乎關卡而定

咁應該配咩木人隊員好？

小岡 + 木巫 + 基仔 + 基仔 + ??

念能力 硬係減傷?
咁凝係咩?

解除隱身狀態呀嗎，破隱身盾囉

三木三暗，其實可以放主角嘅，甚至唔做三木三暗都得

6抽2隻奇犽1隻皮卡
係無小岡...
但係聽講唔係小岡做隊長廢一半..

冇左小岡個念能力囉，不過用奇犽做隊長就有奇犽個念能力

但係一回合無敵真係實用過破隱好多wo
特別關另計

咪係囉，睇你打咩關啫，嗰關根本唔洗用減傷嘅話都唔洗理用邊個做隊長啦

古勒比迦有無需要放多隻？
一係就連續四張伊耳謎,一係就連續三張古

其實係咪唔需要加轉心珠?

課多300抽一抽先

應該冇，我抽左兩張都冇練第二張，除非你真係手殘需要25秒轉珠 同埋佢自身倍攻應該只可以開一隻

一句講曬：視乎關卡而定
咁例如嗰關有自殘20%好高攻，咁咪可能要放轉心囉，始終我覺得個隊回復唔係好夠，尤其係傑犽隊可能會變走d心珠，一係就雙小傑減傷

thx bor

係 只可開一隻
變身效果係變全板人族石,開技又會變返走佢呢下真係

咁25秒轉珠嗰招技都可以用黎解版嘅

好想要古勒比嘉
但我個抽卡機淨係得里昂李奧同比斯姬
連畢索加同伊路米都唔識出

10抽畢業啦喎

我都畢啊
比斯姬隊同里昂李奧隊畢業
十抽5比斯5里昴

原來團長同古勒比加唔可以同隊

佢冇預你一變身就開大技
而且你做隊長既本身都會有光人強
其他人珠冇增傷

第一日同今日加埋總共20抽
1剛 2基路 1古拿 收手了
另外想問比絲姫應該練幾多隻

頂盡兩張啦 練咁多都冇用

mk子練4張all max，自己諗

35抽 1木1暗1光 我up你老母臭咩

20抽 2奇犽 果然係10%

差小傑啊頂你個肺

見人希索加 比絲隊無限心珠好爽咁
不過倍率太低 娛樂隊

玩比絲姬複製人不如入龐貝隊算

首先...

抽到

第一次打到王者級
雖然一陣比人踢返落嚟

呢個版本出唔出修羅場架 冇鎖匙啦，想打修羅場換練技素材

12點後即打梗係王者啦

17抽2奇犽 1小傑 3皮卡
屌

小岡必要性？

小岡自己可以用硬
小岡隊長 基路亞轉暗珠兼全主屬50%
而且複製基路亞可以連續變身多重迴避
變身後轉暗=轉心

脫離獵人隊
木隊 大岡大技冇得輸
一卡兼木埃、照相機、直傷、破防、界王拳

仲想點

無得打孖小傑

點解變身後轉暗就係轉心

一句講曬，傑奇隊真係做壞曬，仲勁過特哥宇宙三大獎

課多1Q就有架喇

木暗兼25%心

兩隻都變身後木暗兼25%心

我覺得又未至於勁過宇宙3大獎

存d石等第二輪

原來係咁

獵人可以打和
宇宙實在太強
雙龍多血呢下真係冇得輸
幾萬血輕鬆頂2萬5傷同虛血2萬5始終有分別
眼球主動又係無敵

但獵人可以解5屬強化、迴避等等
呢度又比宇宙優勝

所以抽佢老味

全部抽晒佢

終於用小傑打到十億傷

各有各好

獵人咪岩哂D新手同冇宇宙系列既人玩囉

神魔有錢唔通唔想賺咩

有咩獎勵?

人地用細雀大雀練架

同埋自己食自己咁練

獵人隊真係好正

我食貓練

比斯姬就用史/光守衛練既

好想抽
但又想睇埋情報先抽

冇

長期都王者級點睇

想問點解我隻小傑ep得12？ 人地有十三..

邊到黎個13

事隔4年終於練滿

當年人人都話廢既水肥婆15技

我都唔知..但我用唔到變身之後招技

係 真係唔知點解佢當年咁夠膽
隻隻15技

因為你唔滿技
你cd愈短、ep消耗愈多

明白..姐係要食大雀去滿..

你未升技咪用唔到
變身係每2 LV減1 EP(除左lv1 去lv2)
你應該係技5, ep 13 先開到招技, 但ep 上限係12

食貓咪得囉

依家D 新手開口就大雀

可能人地新手d大雀都過你

公會任有得打貓

邊到.. 貓係咩來？

... 唔識嘛

你打同獵人有關嗰啲關都會出
叫斯芬克斯

八仙、cf、獵人每個系列都有專屬練技怪
每隻加600回合，啫係話12LV技食24隻就滿技
獵人練技怪暫時可以打公會洞、蟻王雙週、戰慄級同去商船買到

同埋就算其他系列，啪雀之前最好都睇下每張卡有啲咩唔同嘅練技怪，下下啪雀點升得晒咁多卡

巴打分啲運黎，我儲石等到21號allin多次

利申 11抽後保底

師傅明白了

28抽抽到小傑，仲有冇35抽必中？ 有冇需要兩張小傑？

仲有35抽必中

差7抽有多隻自己諗啦

月尾會UP多次,所以有時間儲石

睇你點睇啦，之前都拼過下競技場，不過太浪費時間，無心機刷，最前面果班都有讓塔，佢地自己有line群，其他人好難刷到前50~100，而家求其玩就算，外掛又多，檢舉又麻煩，mh其實都隻眼開隻眼閉扮傻，又唔敢永久bam曬d外掛狗

慢慢都唔遲，反正有保底一定中，而家又唔一定需要用到小傑先過到關，都無關好打

前100多10粒石 但係打生打死 後果400名都10粒石 又唔chur 平均4000-4200就有頭500

蟻王快d出啦

我感覺得我可能要草下石啪石過蟻王

人在日本 點先有得抽

買機票返香港

等下次up啦

等下次復刻先抽啦

49倍 好撚勁

大佬又要抽呀？ 冇石..

試過vpn都唔得

你抽齊的話留返十幾石打一張返黎

呢張打定抽？

頭先比mh打嚟叫去見面會

依家啲怪閒閒地萬四攻起跳, 扣一半都有7千, 加入自身就已經有4倍攻

如果打99999個啲怪的話加5萬攻 (雖然都係得21倍差過小岡)

夢魘打返黎, 不過會難到痴線

之後又有多次up？係咁我唔課住喇

龍刻個分數

綁妖魔

打,但隻野 感覺唔算好勁

免錢卡嚟講好勁

想問下點先搵得返自己綁定咗邊個email?

3隻手下好似得貓女要入隊

佢active 技減半攻加入自身即係點？

夢魘級，新手們真係跪住食石打返黎

今次又要做投石機

光妖未知咩技
但尤匹就真係可以棄
最衰水魔妖冇乜邊隻岩入, 做唔到5屬兼具
姑獲都係膽黎

唔打ok

唔知光屬嗰隻幾時出？

當敵人打16000
開技吸8000
加入自己4900攻（放左貓女）
=12900

約2.62倍增傷

1 回合內，所有敵人的攻擊力減至 50%，並將被減去的攻擊力加入自身攻擊力
酒女式減攻+自身界王拳

4仙女

敵人18000 攻
扣一半變9000 攻
扣咗個9000 攻加入自身, 即係2472+9000=11472
基本上係依部個招技

即係加入攻擊力基值，thanks

輸出集中係頭尾, 仙雞冇效益

全隻game最少血既2個種族
又冇減傷根性
點可以唔要尤匹加血
係我既話放埋光死騎同合撚草

埃及武裝龍刻好廢
即使改革武裝龍刻呢個一出就咁垃圾既系統
競技場用唔到，材料難入手，仲要食卡

Not ok

根本蟻王連棄天帝一半強度都無 ，做隊長又唔勁，主動技仲要睇下對面幾多攻，越戰越強，低血連擊同無視控制，招技已經廢左

暗死騎都啱放, 橫掂冇水珠兼具
依家含撚同姑獲可唔可以同時開
如果都係棄一招技, 要加血用木墮天仲好 (雖然咁就變純魔)

如果冇bug，草唔可以同鳥一起開

要魔+妖
另外含鳥唔可以一齊開

頂 唔記得之前又改咗，減傷變做隊伍技
有三色以上唔可以開鳥+減傷，冇就得

做隊長49倍額外加兼具同頭尾2倍, 倍率算好好
主動技係有啲缺憾, 同2倍攻係疊加冇倍大, 不過都係加個保命技畀佢姐

即係開左鳥冇得開含？

原來連登有神魔po
起手6星哪吒

棄坑啦

我講緊5年前

蟻王+眼球

4眼球

終於用小傑隊過左沙僧

應該打左20次都有

隊屬兼隊屬50%
中間要組5色成員先有最大效益

咁煩
都係不了

其實好似要妖加魔先有倍攻？

係

mk子有冇組隊建議

隊員差唔多綁死曬咁濟

含撚草

明明就係叫含鳩草

埃神個龍刻武裝同無無咩分別

巴神幾時先異轉
靈獸幾時先昇華解放

埃神個武裝 笑撚死

喜歡虛影世界的召喚師們，藍戰士提提大家(́◉◞౪◟◉‵)
最近有時間要先把黑鐵時代狂魔和玩具線通關喔~
那樣就能體驗新的故事啊~

競技場要點先會做到王者 無啦啦話我做到王者

第二輪up 係幾時

21-24好似

分要夠 起碼場場3800up先會頭500

算唔錯

2round 減80既價值係邊

入道羅斯隊唔洗驚99999攻既敵人

全新光巫，道羅斯專武，到底強不強，看完秒懂

原來真係有人睇D片

等我估下先
係唔係啊紅

定係Hsu

唔睇又點知好唔好睇，btw呢到都有幾個成日拍片

邊個

完全唔知同巫有咩關係

你都唔知 ，今晚地獄出唔出片

有無LINK想支持下

好耐冇拍啦，d關卡太易打，冇拍片嘅價值

依個

退訂

老老實實，我以前都係睇紙皮哥哥d片先識玩神魔，以前成日開木巫手轉3c無天降

點解雙子冇顯示幾多倍？

同佢阿哥換更

兩隻地獄練邊隻先

有無清知見面會入MYCARD條LINK係邊
頭先有人叫8點之後上FB搵又搵唔到

木

要親自拎上terry屋企

之前喺fb page置左頂，宜家好似冇

木算係唔錯嘅增傷，暗就功能卡可以破拼圖盾其實宜家兩張卡都冇咩用，不過我會練木

聽日買點數卡先

完全唔知今日有地獄

悶到

但張地獄都冇練既意欲

個兩關奇牙小傑輕鬆打嗎 見成就獎好少咁

送雞地獄隨便打

木嗰關冇cap圖，用木希同月努三成就

練3張暗精獸

打親龍刻之日 部電話就熱到仆街

唔係暗個隻有用D咩? 暗神

應該會刷暗個隻

人地獸隊玩家梗係練複製人啦

calculator?

岡+基路亞隊彼多最高得21600打唔到22000
岡 木主 古拿比加 比斯基 基路亞
淨係抽穿咗獵人池 全滿Lv滿技
點先高分到？明明感覺已經秒住去

两三年冇玩 想問下呢隊過唔過到今日嘅地獄級

計分方法
回合 滿回每多一回遞減500
時間 0秒先滿分 但岡亞隊約3分半內
傷害 要10億
Combo 要20c

最簡單入手combo同傷害
20combo同十億傷害滿分

你需要一隻可以大幅增加大岡大技傷害既角色
董卓就係最佳人選（必十億）
或者其他人類增傷角
再黎係combo
拳王雙週有隻七迦社
佢可以增加首消c數
咁你用基路亞2技都可以預先幫你加5c先既

呢個我打SS可以參考下

希臘轉返煉化樣先
另外雙子要極限突破先有用
2-3年冇玩要知一樣野
神魔而家好興首消xxx、首消禁xxx
呢2個地獄尾王一個首消禁木一個首消禁暗
建議你冇疊珠能力就有排珠角啦

猜拳又打和，五法眼，7win機會渺茫

thanks
好詳細
打得穿天空反而彼多唔出分

終於過到輪迴

又係我 七封塔最後個關係味打多幾次有5粒石？ 我睇wiki好像係

繼續都係猜輸

今朝狂歡抽到1.5 倍經 咁岩又有兩個回復體力
又唔夠錢用 即刻 瘋狂打 錢關 係咁升級超爽 打左千幾萬

屌 兩關50 體手滑就死左 又等聽日

食石回體

mk子

彼多

而家除左貓熊之外應該都好少獸隊玩家

不了 又唔係一定贏 等下算

唔練啊垃圾卡

一年先更新一次嘅隊，搵鬼玩咩

我有練齊架 不過唔玩

你係咪terry d員工黎，咁多時間練

刷貓仔呀

彼多 可以食貓仔 ？

佢指打彼多關刷貓

彼多有動態？

你唔講都冇留意，唔知幾時出呢

Mk子

Sneijder

相認緊 ?

巴哈果個精粹數值表準唔準

下個po叫咩好

大家一齊玩神魔01

唔夠一星期就爆post

[IOS/An] (24)

點解酷拉皮卡打完關卡個排行榜時間錯曬

［）

準唔準都係隨機架啦

13抽,抽到巴龍同道總呀

絕對時間ok

你個名

差眼球

3抽眼球

第二次中五石

點解打彼飛個關,
我開左巴龍->道總->毒龍 2技全開->水龍->最後開埋龍刻,一滴血都扣唔到

王一定王2，王一強化盾，暗強化打唔入

彼飛第一行血,係計首消強化珠,暗唔計?

王一, 消暗強唔計?

暗攻無效，好似係

要消光強木強水強
道仔同毒撚同水龍使先有攻擊

thank you

打左4-5次

獵人肥婆有冇複製人價值？
缺靈魂想賣剩一隻肥婆

打左4-5次先黎問

就黎又爆post，唔怪得神魔成日死ser啦，咁多連登仔玩

係囉，post 都就爆，但黑mon卡死問題一樣仲係度

一定係因為太多連登仔玩，mh都唔憂冇錢賺，所以就愈做愈hea

打一次輪迴彈3次驚

專業少少好唔好

而家好似玩緊啱啱學programming 新手寫嘅game 噉

下個po

拿拿聲推爆佢開新po啦

等緊你推

1002

1002.01

1003.14

1000+π

推爆又會

獵人卡池抽穿咗之後抽邊個好？
抽另外個兩個定係有活動可以等

抽穿左咪停囉
活動多數突發架
留下石升怪好過啦

一係就等下個版本再抽卡，同埋下星期打蟻王都可以留石回體同埋復活

有多餘石 可以試下個兩個大卡池抽卡,但去到10號。

冇既話就等下星期蟻王打

咁耐都未爆

打和！

終於猜WIN,但冇意見,係送雷歐力

恭喜巴打，我今日都贏咗，獎勵依然係五法眼

打和

推